沙 田 開 始 多 人

推 要人

叫佢咪撚跪啦

1835 沙田新城市廣場
有網民發起「81沙田接收工打氣行動」，宣揚8月5日三罷，吸引市民圍觀，現場氣氛平靜。#獨媒

推

1. 不要說：「要返工，不了。」 試著說：「要罷工，不了。」

2. 缺乏人性的人叫禽獸，只有奴性的人叫藍絲。

推阿

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

push

推
食飽飯收工過嚟
SHK筆數仲未還
新鴻基 S.H.K. SELL HONG KONG

願意拋棄一時尊嚴跪既巴打們 去CBD/政府地方出入口跪先最有用

辛苦你地

今日宣傳為主 加油

81－85大戰線
＃我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

咪跪啦垃圾，證明俾人睇自己錯呀？泛民左膠教壞人

推呢個
突發！ 新城市開始多人！

沙田柚真係

沙田好熱血！！

推！
香港人擺工！

條龍越來越長

城田要人！
好熱血！